ipad買邊部

如果我想做下word/ppt之類,同埋係pdf上面寫下字, drop notes 咁我買iPad air/mini/pro好？

Pro

Jot notes

睇你想用apple pencil 1 定 2

其實有畢直既話surface pro真係好d
有得接mouse同冇 係做ppt同搵資料方面係兩個世界

但如果真係要ipad其實我又覺得唔一定要pro除非你畫圖

有新買新
除非你手緊
唔係個幾千蚊你用落係返度

有咩分別？

我主要係想係pdf 上寫下野,jot 下 notes，唔知surface得唔得

用得office, 一定買windows機

Ipad用notability jot pdf notes最方便

印象中ipad用到office，我主要係jot pdf notes，所以要iPad。

一定ipad pro ，不過寫完唔好drop notes ，因為要整都幾麻煩

Air

Surface pro

如果低要求其實ipad2019都夠做 但ipad既office會有d殘疾 最好去店面問下睇下有冇你想用既主要功能先

其實咩系統都用到office，但方便/功能/穩定一定係windows版
如果你剩係做jot notes, ipad 都ok
但你想插多個mon, 一邊做reference, 一邊edit, ipad 已經做唔到, 更唔好講其他複雜既功能
如果ipad 既功能同啲apps 都滿足到你既要求，咁ipad 絕對好用過surface

咁iPad pro呢?我見d人話pro既定位係代替notebook

搵個有學生證既朋友仔幫你出部ipad air,之後賣番個airpod出去

Ipad pro 12.9 既128gb/256/512gb

不要買lte 因為仲未行5g
連手機仲好

有apple pen需求 mon 愈大愈好
除非成日拎出街先買11
12.9仲可以連mac機當mon用

drop notes 用gravity

急用 / 用得著4 speaker / 120Hz mon 就ipad pro
唔急用 / 用唔著 4 speaker / 120Hz mon 就等10月新ipad (air)
而家部ipad (air) 仲用緊舊cpu, lighting & 第一代筆，除非無錢又急用，否則唔建議
代唔代替到notebook 係睇你平時點用部notebook，你諗住用黎做乜先？

主要係睇pdf同jot note，有時可能用下excel/word。我傾向jot note寫字，word e d用到就得

你都落左決定，仲等乜？

放ipad air 3 ，64GB ，全新未開封，深灰色

有冇人用ipad air 3有同樣問題？用咗大半年開始個mon有好明顯bright spot同枝apple pencil又壞壞地

啱啱book 咗genius bar希望搞得掂